醫管局剩番1個月口罩存貨 之前唔係話3個月

屌你老母真實可能得10日

吊，連口罩都無，儲備咁少、叫d醫護去送死？
班高層正仆街，全部0防護掉佢地入隔離病房，自生自滅算。

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

push

點解一下用左咁多

醫管局話使用量大左
你老母會不會後知後覺
等無貨先入

因為無口罩都會照返工，咁點解重要比口罩佢地呢？

相反黑警無口罩會唔做野，咁你地明啦

人善被人欺
班醫護咁淋
抵比人欺

運晒上 鬼國 邊有得用

因為班白痴用以前風平浪靜果時嘅用量去計儲備
但而家嘅用量係以前幾倍